# OOP_Project

## Member
Phạm Đức Huy

Nguyễn Thị Thúy

Phạm Thành Chung

Lê Văn Duẩn

Nguyễn Hải Dương

## About
Bán hàng app

## How to use git

git init -b main: tạo git và nhánh chính trong folder , cho prj mới hoàn toàn

git remote add origin <link> : kết nối đường link (folder với link trên gthub)

git remote -v  : để xem

git status : xem cập nhật đến đâu rùi

- đẩy lên:

git add .

git commit -m "Ghi tin nhan ban muon"

git push -u origin main : chỉ dùng cho lần đầu tiên

git push 

- lấy xuống:

git clone <link> : coppy toàn bộ những gì ở lần đầu tiên xuống

git fetch : lấy để xem

git pull : lấy thật